有冇人由細到大都無收過聖誕禮物？

唔計交換呢啲雙向嘢
希望你哋好快會收到
維尼祝你聖誕快樂

to單身絲：

to單身巴：

to tvb戰線：

發燒瞓先 晚安

行緊街嘅萬事小心

無

lm

hello there

LM狗行為狗公，發情隨便騷擾女性，咁樣都扮睇唔到？請問你地做人係咪冇良知？

如果咁都冇人指出，遲下係咪個個有錢有小小名氣就可以唔尊重女性？

覺得我講錯嘅，自己睇

請問下LM狗，你可以解釋下咩叫重酬未呢？

你係街見到靚女食飯就鳩痕，周圍開po、開ig尋人我都算喇，最多當你係痴線佬，但你依家係講到明重酬喎，用利益誘使人做出不道德行為喎。

依家人地食個飯咋喎，同你又咩關係都冇，你重酬尋人算係咩意思？江湖追殺令呀？

如果有人為左錢而真係去用任何方法搵個女仔出黎，為左錢而去騷擾呢位女士，有冇諗過會對人地造成影響呀？

人地食個飯就要比你件狗公騷擾？

依家你有名氣有地位大撚曬呀？成班盲粉為左追星造神，連基本道德都可以捨棄，到底係幾咁低賤嘅人先會做佢fans？

麻煩LM狗呢次唔好再扮睇唔到，做返個男人啦，你一係出黎解釋，一係同人道歉。

10/10

gif

多謝樓主

同人道歉未呀？

飲熱水

蝶

收到老細送既一盒朱古力

有咩傷心過平安夜自己一個

射射

收過祖國金拱門小姐姐嘅紙巾 呢hi啦獲得果

有 就係聖誕節都係自己一個

LM 巴 take care

lm狗行街見到靚女，就返屋企搵人幫手起底，利用自己有知名度就試圖用利益獲取一個毫不相干嘅女性嘅個人資料，你地都覺得冇所謂，扮睇唔到繼續有gif冇gif10/10

得閒冇嘢做就繼續去save12、死黑警啲post度推post當抗爭，我第一個企出黎話lm狗有錯，就會話我正義撚、問依家有受害人咩、波台狗、眼紅，講一萬樣嘢黎spin，完全無視、迴避lm狗犯嘅錯。

公義呢？黑白是良知呢？掛係嘴邊就叻，做就碌柒，你地羞唔羞愧？

我屌晒你地全家

發燒take care

俾你發現咗

保重身體

施施今日無開po

佢唔係我地ed毒撚佢有男朋友 今晚好唔平安

無錯

善用起底功能

醒目

喂，做人咁冇良知不如死左佢算啦

發燒

真

Lm狗家人知唔知你個人咁冇道德？你知唔知醜？

單身巴表示：
禮物條女好黑

多謝LM巴，性誕happy

廿幾年嚟都未收過

有gif 1000/10

叫番聖誕鹿應景d

點解你地要無視LM狗嘅狗公行為，為左兩張gif圖就係度搖尾乞憐呀？對唔對得住個女仔？

正評 for TVB戰線

多謝你